鄭月娥特首 懂不懂法律哲學

論：1.法律漏洞；2.關雲長 曾經是逃犯 - 時政文化討論 - 香港討論區 - 香討．香港 No.1